女人大撚哂？

男人講錯一句 女人就話好hurt好失望 想分手
浪費青春 男人又要跪玻璃 又要氹 仲要被啲姊妹講

女人講錯一句 男人唔開心 甚至介意
只會惹來女人一句小氣 更甚嘅會發返你脾氣
係唔係男人唔應該有感覺？

雞

你廢姐

冚你個家ling ，柱呢?

我冇用

我冇處女情意結

係女人普遍通病黎

分手分手！

香港好多男人頂撚爛市
女人心入面啲標準咪愈來愈高
唉唔想tum條女呀屌你老母